# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Puerta de entrada publica para la descarga de ficheros desde el cibergestion object storage minio

### How do I get set up? ###

Ejecute el pipeline Jenkins 

###  Nota: precaución: la IP (34.122.237.31) del balanceador k8s esta asociada al dominio: (io.dev.aclinnova.com) si cambiara la IP debe asociar el dominio nuevamente ###

